大家喺咪仲要縱容北角蝠狗？

元朗荃灣大家咁齊心，北角呢？一次離譜過一次，唔撚掃場仲去消費？